唔知咩標題 純分享感受

陳小春應采兒呢對
睇親佢地訪問都又喊又笑
冇諗過陳小春係咁好既老公
應采兒又好靚好true咁
好幸福的一對